本來都忘記左想做翻港豬，點知有首歌係咁播叫我去做義勇軍

本來都想放棄，但係近日行過報紙檔，聽見有首歌係咁播，叫香港人去做義勇軍啊，反抗極權啊！
起來！起來！起來啊！不願做奴隸的人們！
我們要萬眾一心，冒著敵人的炮火前進！
冒著敵人的炮火前進！
前進！
前進！進啊！
首歌叫人反抗帝國主義，反抗專制極權！唔好做奴隸！起來！唔好放棄！

仲要永遠唔好忘記首歌個作者點樣俾敵人迫害到死啊!!!